大家一起入黎多謝民主派議員幫助香港人爭取一萬蚊

民建聯今日仲唸住洗底，話自己有份幫手爭取一萬蚊大家唔好俾佢哋呃到！

push

唔該

推爆你地班仆街民賤聯

多謝民主派議員
準備課金立場612

今日老母仲收到呢張假圖
民建聯企圖洗底

推

用呢張圖做文宣

民賤聯
你地只係港共政府嘅condom咋

推推推
推撚爆你地班仆街

賣港賊 阻人拎錢

推 點都唔關民建聯事

多謝有險可守

拎呢一皮繼續吊鹽水

推依個

雖然知大家想要嘅唔係一萬
而係三萬
但絕對唔可以俾藍絲打飛機

多謝

share 去facebook好啲 多啲廢老睇

根本建制派對香港冇任何貢獻

多謝泛民！

例牌呢種post見唔到Peter 攞料
笑死我

一萬，thx

你話果個痴線佬

全部人同我share去各大fb grp
屋企藍絲grp

yeah

，

投票記錄係文宣重點

保皇派話

佢地否決係為左三百億可以馬上通過
唔使再討論一萬蚊果議案
拖長救援時間

大家對呢個藉口點睇

人無恥則無敵

老豆老母仲話民主黨會反對 send呢個畀佢哋睇先
推